神學家：猶太教是一個民族 教徒稱為猶太人

RTHK 香港電台 電視節目《上主國度永久長》第二節

猶太人即係猶太o既信仰者

猶太信仰者即係猶太人

唔可以話猶太人先信

你信o左就變猶太人

所以西安咪出o左件政治問題囉

突然間裡面有十個中國人變o左做猶太人喇嘛